有冇人有keep舊報紙？

華僑日報
天天日報

上圖書館個網上archive啦
keep咁多舊報紙一定生蟲
（中央圖書館例外）